有時間執著記者會係咪大台與否，不如留返時間做啲實際嘢

係！記者會或者唔係大台，可能代表唔全部人聲音
但我哋唔可以否定記者會講出咗五大訴求呢個核心問題，亦指出黑警暴行同駁斥政府
所以呢個記者會係有必要性
因為我哋認同佢哋所講事實
點解要夾硬冠上大台之名落記者會，人哋話咗自己唔係大台
與其花時間爭論呢個無謂問題，大把嘢未做
勇武派：你哋啲裝備齊未？練好身體同埋隊友協調能力未
和理非：文宣做好未，感染身邊人未？大把黑警政府暴行整合好未
大台爭論將會下午五點鐘自動收皮
對準政權啦！無謂爭論可免則免
光復香港，時代革命

大台爭論將會下午五點鐘自動收皮

大把嘢搞，你爭論做乜

兩樣一樣重要，
你唔開記者會就會俾林奠，港澳辦，曲解，定性，扭曲我地嘅目標，
5 年前已經試過，一定要開記者會逐點反駁，
諗辦法令記者會進步，有認受性係好重要好重要

民眾記者會要好好解釋 「光復香港，時代革命」嘅意思 唔好好似之前梁振英咁俾佢亂講港獨，帶風向同曲解左個意思！！！！

記者並冇代表到任何抗爭者立場，只係陳述事實

不過我唔會屌其他人質疑記者會，有質疑代表佢有獨立思考，其實某程度上而言係好事